有無解夢師入一入黎(玄學)

連續兩晚發噩夢 第一晚發左兩個夢 個夢開頭就同兩三個friend係屋企玩玩下好地地 之後一個friend突然間顛癇發作咁身體不停抽搐 跟住就開始襲擊我地 然後我地出到門口之後發現出面好多戶既門都係開左既 跟住我地就簡左睇落比較富麗堂皇既一間入去躲藏一陣間先

過左半日時間我地試圖折返去我間屋睇下我個friend點樣 點知屋入面多左個祭壇出黎而入面瀰漫住一陣猩紅帶黑好詭異咁既迷霧 即係當你認真望落去 永遠都係模湖既景象 而已經完全變態既個位朋友就坐係入面 緊接住我地就理所當然咁俾佢發現左 霎時間就撲左埋黎 我地見到咁就緊係即刻掉頭就跑 落到樓下之後 我地沿住單車徑行 跟手搵到幾部電單車 就一路渣一路逃亡 逃到咁上下我地突然間醒覺可能一切既源頭都係個個祭壇同已經變異成怪物既我地既朋友就折返打算摧毀個祭壇同殺左佢 個夢到依到就斷左

夢2:夢見自己屋企多左好多曱甴自己都變埋曱甴(無政治關連)之後就同變左曱甴之後既家族出去覓食 唔知點解突然沖晒落我度 瘋狂咁嘶咬仲肢解埋我 之後咬落我個頭到就嚇醒左
起身隻手有d麻痺既感覺

夢3:我企係屋企既中心 發現多左好多蛇 大部份都係褐色既 唯獨有兩條蛇係青藍色同紫色既 依兩條蛇形影不離 一路keep住纏繞住對方既姿勢一路行 你就想像成係打橫既8字 然後好似電流既施放咁交叉前進 總之我見到咁多蛇 見一條殺一條 見一對殺一隻 唯獨個兩條蛇我一野都打唔中 竄黎竄去 最後躝左落我大腿 俾佢咬左野 跟住我又死左啦

解夢師呢

Ching你暫時需要將全部身家交俾我保管，先可以化解呢一劫

中國銀行戶口： 033-567894-234

已報警